（台灣音樂）如果揀千禧年代既愛情蒲公英，你會點揀？

周杰倫 - 開不了口，晴天，菊花台
王力宏 - 唯一，forever love, 你不在
張惠妹 - 記得，我要快樂，如果你也聽說
孫燕姿 - 天黑黑，遇見，我不難過

仲有呢？

曹格 - 世界唯一的你， 背叛

仲有呢？

莫文蔚 - 愛， 如果沒有你

仲有呢

梁靜茹 - 勇氣，可惜不是你，情歌

仲有呢？

楊丞琳 - 曖昧，帶我走

陶喆 - 愛很簡單, 普通朋友, 今天你要嫁給我